HKDI高層表示：你地裝修係唔會令我驚架

hkdi既野又唔係高層自己既

睇唔到裝修會點樣威脅到佢地

係施壓嘅話就應該直接向學院嘅管轄機構 - 職訓局交代事件

推

vtc 政府錢